冇東鐵 冇鼠疫

你又啱喎

班貪生怕死既藍絲

係時候支持我地手足了

有道理
所以要繼續停

咁等高鐵同機場都收皮先安全

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權